憎你嘅人，無論你對佢幾好佢都依然會憎你

我就係例子，無論點付出點努力，佢都依然睇我唔順眼，呼吸都有錯！

同意

佢憎你
你仲對佢好
即係你唔識尊重自己，你犯賤
人就係咁pk，專蝦犯賤既人

尊重下自己
人地先會尊重你